我係一個30歲嘅hehe，你問我答

老雞是沒有人要的.jpg

你係一號定零號？

0

一齊住？

你個閪有無毛？

真架?

白虎

鍾意咩類型嘅1

鐘意高文青

有冇叫鴨/sp

係文青既點會係一，多數都0

無叫鴨，SP都無，好褶

係，仲要係大E媽